{
  "id_query": "23882757",
  "total": 13419,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.78019,
  "origin_question": "Cho hỏi khi quên mật khẩu icloud muốn đăng xuất thì phải làm gì",
  "hits": [
    {
      "score": 36.185,
      "id": "25319543",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng xuất id apple làm sao khi quên mật khẩu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu bạn đăng xuất tài khoản id apple thì bạn có thể vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản > xóa tài khoản > không cần mật khẩu bạn nhé, khi bạn đăng xuất icloud mới cần nhập mật khẩu bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.05577,
      "id": "24954531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đăng xuất tài khoản iCloud mà em kh biết mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vậy bạn có thể làm theo cách  để lấy lại mật khẩu của bạn và đăng xuất tài khoản nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.38542,
      "id": "24985789",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đăng xuất iCloud mà iCloud đó không phải của em mà bắt nhập mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy thì bạn sẽ không đăng xuất được iCloud ra khỏi máy bạn Thảo nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.102297,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.315138,
      "id": "19376278",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ! máy em đăng nhậu mật khẩu icloud vào bị sai giờ không cho đăng nhập nữa thì phải làm sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Khi đăng nhập máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.990925,
      "id": "32022707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mật khẩu icluod phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh có thể tham khảo và thao tác theo \"\" để khắc phục nhé. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.217745,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.113071,
      "id": "32304776",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu icloud .chạy lại chương trình có mất mật khẩu icloud ko ad .phải làm như nào mới sử dụng lại được",
      "answer": "Chào anh, Nếu Quên mật khẩu Icloud không nên chạy lại vì chạy lại sẻ bị dính tài khoảng anh nhé ! mình có thể làm theo bài hướng dẫn  để thử tìm lại ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.72526,
      "id": "21498431",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ko thể đăng xuất icloud từ iphone khi nhập mật khẩu nó hiện ko thể kết nối vs icloud nó có bị lỗi gì ko",
      "answer": "@Đạt: sao để đăng xuất icloud",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.723494,
      "id": "31967296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mìh quên mật khẩu icloud thì làm sao nếu lên trug tam làm thì cần tốn phí k ạ",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo hướng dẫn : Quên mật khẩu iCloud và cách lấy lại  anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.406546,
      "id": "28401031",
      "field_search": "question",
      "question": "-bị quên mật khẩu iculd thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn này là sẽ được bạn nhé:  Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.34484,
      "id": "27671356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.32338,
      "id": "26630910",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình iphone6s mình bị quên mật khẩu icloud. V giờ mình muốn lấy lại thì làm như thế nào",
      "answer": "@Dương Văn Diệp:quên mk thì xác định",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.26437,
      "id": "21968695",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em quên mật khẩu icloud Nên k dùng dk vân tay . Bây h em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể lấy lại mật khẩu tài khoản icloud theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.732431,
      "id": "29761264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi quên mật khẩu khoá màn hình làm sao reset máy về trạng thái sản xuất dc ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.567873,
      "id": "27671424",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ mở khóa xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.352,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.852287,
      "id": "27671361",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là trường hợp này không có cách nào mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.852287,
      "id": "27671360",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này thì không thể mở khóa cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.852287,
      "id": "27671358",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn quên mật khẩu Icloud thì tiếc không có cách nào khôi phục bạn nhé, bạn vui lòng đem máy đến các cửa hàng sửa chữa iphone để được hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.031483,
      "id": "31390934",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi..cái iphone 5s của e e quên mật khẩu mái nhưng nhớ mật khẩu icloud thì có cách nào mở mái lại dc hk ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.438612,
      "id": "24408935",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để ko phải cài mật khẩu khi mở khoá",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Nhập mật khẩu > Mở khóa iPhone > Tắt đi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.359947,
      "id": "30127276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iPhone minh quên mật khẩu vs iCloud thi phai lam nhu the nao ..",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này nếu anh quên mật khẩu máy và quên cả địa chỉ tài khoản Icloud thì rất tiếc không có cách nào có thể lấy lại tài khoản để mở khóa điện thoại  anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.869213,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.375206,
      "id": "29293601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, em đưa ảnh lên icloud và lỡ đăng xuất icloud thì mất toàn bộ ảnh. Làm thế nào để lấy lại ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đăng nhập lại iCloud là có ảnh lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.34806,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.165922,
      "id": "28768175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã có tk icloud. Bây giờ định mua iphone 6 nhưng tk icloud cũ e quên mật khẩu rồi. E vẫn dùng số dt cũ. Vậy nếu mua dt mới thì e lấy lại mật khẩu icloud cũ ntn? Hoạc đăng kí icloud mới qua số cũ ntn? Sdt em xxxx490040",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo cách để lấy lại mật khẩu iCloud.Hoặc bạn làm theo cách  để tạo tài khoản mới nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.767797,
      "id": "26538885",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mật khẩu aclour thì lấy kiểu j vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn quên mật khẩu gì mình chưa hiểu lắm ạ, bạn vui lòng mô tả rõ hơn dịch vụ bạn đang dùng để mình hỗ trợ bạn chính xác hơn bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.76762,
      "id": "22769489",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone của mình đổi  mật khẩu xong giờ quên đã đăng nhập icloud của mình nhưng kêt nối vào itune không nhận.mong được sự giúp đỡ từ các bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết thêm thông tin là khi bạn kết nối với máy tính không được thì máy có thông báo gì không bạn , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha.  Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.68744,
      "id": "19672586",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e bị vô hiệu hóa .Nhưng vẩn còn nhớ mật khẩu icloud thì phải làm sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để Restore lại điện thoại lưu ý bạn phải nhớ mật khẩu iCloud chứ không điện thoại sẽ bị khóa và ứng dụng dữ liệu trên máy sẽ bị mất hết nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.616667,
      "id": "29410374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khi muốn đặc lại cài đặt gốc mà em quên mã giới hạn thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.598082,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.563595,
      "id": "28911203",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iCloud mh sử dụng là cái mật khẩu gmail phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mật khẩu icloud sẽ cùng mật khẩu với tài khoản Apple ID khi bạn tạo tài khoản Apple ID bạn nhé, còn mật khẩu gmail thì sử dụng cho tài khoản gmail nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.432507,
      "id": "27600305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao mình muốn đổi mật khẩu iCloud thì nó cứ bất mình trả lời 2 câu hỏi này nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là 2 câu hỏi bảo mật mà bạn đã đặt khi tạo tài khoản icloud nên bạn cần trả lời đúng 2 câu hỏi này máy mới cho bạn đổi mật khẩu tài khoản bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.403181,
      "id": "20753239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi mật khẩu reset cài đăt là mật khẩu gì ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạnn nhập mã khóa màn hình của máy vào và lưu ý thoát icloud trước khi khôi phục cài đặt gốc cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.382765,
      "id": "28152518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại câu hỏi bảo mật, nhưng câu hỏi bảo mật cũ mình k biết, giờ phải làm sao.... TK icloud là do NV ở TGDĐ tạo cho mình khi mua máy????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn thông tin mật khẩu tài khoản Icloud này không vây, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.344746,
      "id": "30025216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tài khoản icloud bj quên mật khẩu.  giờ bắt kích hoạt icloud e chỉ có số tạo tài khoản icloud có lấy lại dc icloud để mở máy ko ạ.xác minh bảo mật và email tạo tk e quên rùi ak.ad cho e link hướng dẫn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh không nhớ tên của iCloud, email xác nhận,... thì không có lấy lại được iCloud nha. Hiện anh chỉ còn cách liên hệ xem có giúp anh được không nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.331455,
      "id": "21463410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cập nhật iOS mới xong nó có bắt đăng nhập mật khẩu icloud ko, vì mih ko nhớ mk icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.245522,
      "id": "27118516",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quên mật khẩu giờ sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  xem khắc phục được không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.243874,
      "id": "21813283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi: E muốn reset dòng 1 iPhone 6 thì có mất danh bạ, ảnh ko a? Máy có hỏi mật khẩu và iCloud khi reset ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Reset máy sẽ mất hết dữ liệu của máy và nếu máy có icloud thì cần phải thoát icloud trước khi reset bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.216133,
      "id": "19569918",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi i phone có nên để icloud không hay đăng xuất ra",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này nếu anh cần bảo vệ điện thoại tốt hơn và lỡ khi mất có thể kiểm tra thông tin thì anh nên giữ Icloud lại nhưng cần nhớ thông tin tài khoản anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.216133,
      "id": "19569506",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi i phone có nên để icloud không hay đăng xuất ra",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sử dụng Icloud sẽ hỗ trợ bạn rất nhiều lợi ích ạ( đồng bộ ảnh, danh bạ, định vị thiết bị, ...); theo mình bạn nên giữ Icloud trên máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.210386,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.170258,
      "id": "28877992",
      "field_search": "question",
      "question": "em đag sử dụng iphone 6 plus  nhưng em không có tài khoản icloud  và em quên mật khẩu nên giờ em phải làm sao để mở máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu quên mật khẩu thì cần restore máy. Tuy nhiên, máy sẽ yêu cầu tài khoản iCloud, nếu không có tài khoản iCloud thì không thể dùng được máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.93474,
      "id": "26712921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Mình quên mật khẩu App Store  có cài mới lại được k?mật khẩu mua hàng  trong App Store",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ý bạn là bạn quên tài khoàn iCloud phải không bạn, nếu đúng bạn có thể lấy lại tài khoản theo hướng dẫn  bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.885159,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.802883,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.745897,
      "id": "29422449",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu cloud thì lam sao lấy lại đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.570086,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí về Icloud .Vào iCloud mở tính năng Bảo mật 2 lớp , tức là mỗi lần muốn đăng nhập iCloud trên PC thì phải có mã gửi về iPhone . Vậy Nếu mở tính năng định vị 2 lớp thì làm sao tìm dduocj iPhone bị mất ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp điện thoại bị mất thì bạn có thể làm lại số điện thoại để xác minh bước 2. Thêm nữa, nếu bạn đã đăng nhập với 1 máy tính và đã chọn tin cậy máy tính thì lần sau bạn có thể đăng nhập vào iCloud bình thường mà không cần xác minh bước 2 nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.526138,
      "id": "31178349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi hiện tại e sài con iphone 6 này e bị quên mật khẩu ID App muốn tạo lại thì phải lm s ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không anh nha: Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.518826,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.441841,
      "id": "25308062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mk tài khoản iCloud bên ip6 rồi giờ e muốn đăng nhập tài khoản iCloud bên ipad qua ip đc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn phải đăng xuất tài khoản iCloud trên máy ra thì mới có thể đăng nhập tài khoản mới vào được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.303448,
      "id": "18507915",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị quên câu trả lời bảo mật của icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn quên câu hỏi bảo mật iCloud thì không có cách nào lấy lại được mật khẩu iCloud cả bạn nhé. Bạn liên hệ trực tiếp đội Apple Support để hỗ trợ. Liên hệ tổng đài tư vấn Apple Support Việt Nam: 1800 1127 .Thời gian: từ 9h:00-18h00, thứ Hai đến thứ Sáu.Hoặc bạn có thể truy cập Website https://getsupport.apple.com/ chọn hiển thị ngôn ngữ Tiếng Việt để đặt lịch hẹn với bộ phận hỗ trợ Apple sẽ liên hệ cho bạn trong thời gian sớm nhất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.236032,
      "id": "31378094",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản và mật khẩu ID apple có phải là icloud không ad.",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ID Apple là tài khoản iCloud anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.001871,
      "id": "27360334",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi, tình hình e quên pas tk icloud, email và câu hỏi bảo mật của tài khoản icloud cũng quên luôn nên h không thể kiếm lại mật khẩu được. Không biết bây giờ phải làm thế nào. Nếu em restore máy khôi phục về trạng thái ban đầu thì tài khoản icloud hiện tại đang lưu trong máy có bị diz ra không anh. Em định restore lại máy rồi tạo một cái icloud mới",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn restore lại máy thì sau đó máy sẽ yêu cầu tài khoản và mật khẩu iclou mới đăng nhập được vào máy bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài Apple Care TIẾNG VIỆT: 1800 1127 ( Từ thứ 2- thứ 6, 9h - 18h) để được hỗ trợ bạn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.731003,
      "id": "18142074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.ip 6 sao thoát iCloud không cần mật khẩu ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Không được nha bạn. Khi thoát iCloud trên điện thoại iPhone thì bắt buộc phải nhập mật khẩu vào mới có thể thoát iCloud ra được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664335,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.605526,
      "id": "26109866",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên tài khoản icloud giờ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên tên tài khoản hay quên mật khẩu tài khoản iCloud để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.386396,
      "id": "19241131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi muốn tắt âm khi chụp hình thì phải làm sao.thanks",
      "answer": "@Thợ Xây:mình đang xài ip6 nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.032982,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.929523,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.892887,
      "id": "29982145",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao đăng nhập lại icloud",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em chọn vào mục Mở khóa cho tài khoản sau đó thực hiện theo hướng dẫn xem có mở khóa được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45448,
      "id": "31321985",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị quên mật khẩu iphone . tính đem tới thế giới Di Động reset mà giữ nguyên tài khoản iCloud đc hok z ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iPhone bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.270664,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.214066,
      "id": "22480795",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình cập nhật phần mềm ios thì sẽ phải đăng nhập bằng ID Apple hay icloud vậy ad???",
      "answer": "Chào bạn,Khi đó sẽ đăng nhập apple ID để cập nhật bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.118986,
      "id": "21165196",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn tải zalo về máy ip 4 nhưng mình không nhớ mật khẩu thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 4, bạn vào cài đặt > itunes và Appstore > chọn tài khoản > chọn đăng xuất. Sau đó, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  để đăng ký tài khoản ID Apple mới nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1096,
      "id": "18338497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Để lấy Danh bạ điện thoại từ icloud thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.988033,
      "id": "22982692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thoát icoud trên ip 6 mà e quên mật khẩu+hk có emall mình thoát đk hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ không ạ bạn phải nhập được mật khẩu mới thoát được bạn nhé. Nếu bạn quên bạn vui lòng truy cập link hướng dẫn \"\" thao tác làm theo để lấy lại mật khẩu tài khoản icloud sau đó thoát ra nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.737808,
      "id": "26786255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: e mua đt iphone 6 bên tgdd, và tgdd tạo ID Apple, bây giờ vào app store thì yêu cầu mật khẩu. Vậy mật khẩu là gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này thông thường bên mình khi tạo tài khoản cho khách hàng sẽ có ghi chú lại thông tin tài khoản cho khách, bạn vui lòng quay lại nơi bạn đã mua máy để các bạn kỹ thuật cung cấp lại thông tin tài khoản giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.677756,
      "id": "27883271",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em  hỏi nếu muốn đăng kí Id apple và tài khoản icloud máy mình tối thiểu phải chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ cần thiết bị chạy iOS 5 trở lên là có thể đăng ký dùng iCloud và Apple ID rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.636698,
      "id": "25319505",
      "field_search": "question",
      "question": "id apple ***@***.com mật khẩu là gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa rõ thông tin cần hỗ trợ của anh ạ, mong anh thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62113,
      "id": "22516360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mk hỏi mk muốn mua thêm dung lượng icloud thì làm cách nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud và dung lượng > quản lý dung lượng > thay đổi gói dung lượng > tại đây bạn có thể chọn các gói dung lượng 50GB, 200GB và 2TB tùy theo nhu cầu của bạn > chọn mua > thanh toán bằng thông tin thẻ tín dụng đã được thêm vào điện thoại của bạn là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.546408,
      "id": "21193604",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình quên mật khẩu rồi quên icoul thì mình sợ quá. Ad góp ý với em được hk. Em sợ quên cả 2 nên khỏi sử dụng icoul dc hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn quên mật khẩu khóa màn hình và nếu quên luôn mật khẩu tài khoản iCloud thì không thể vào điện thoại được nữa bạn nhé. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đã đăng nhập tài khoản iCloud vào máy chưa để mình giúp bạn .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.533349,
      "id": "29089397",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị khoá Icloud thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn nhớ mật khẩu tài khoản icloud này không vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5269375,
      "id": "30959173",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang sử dụng iphone 4s 32g. E lỡ đăng xuất icloud và gmail rồi. Giờ muốn dk cái icloud và gmail mới dc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vẫn có thể đăng ký tài khoản Gmail và iCloud mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.454858,
      "id": "29846144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip quên mật khẩu mở máy thi lam cách nào mở lại dc hay reset về gốc dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.381199,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.378314,
      "id": "20633281",
      "field_search": "question",
      "question": "quên mật khẩu trong ứng dụng trả góp home credit vn thi làm sao lấy lậi dc lận theo dõi ngày góp hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể liên hệ trực tiếp công ty tài chính để được hỗ trợ anh chính xác nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.362646,
      "id": "20382972",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả muốn đuợc duyệt thì mình cần làm gì",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên không ạ? để tham gia mua trả góp anh cần có đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.340963,
      "id": "27829669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài mật khẩu app store với. Để cho thằng con e nó khỏi phải tải game. Có mật khẩu nó mới không tải được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > iTunes & App store > cài đặt mật khẩu > Yêu cầu mật khẩu > bạn chọn luôn yêu cầu xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.336948,
      "id": "20128617",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .. Làm thẻ master card .. Thì đăng kí ở đâu ạ,Cho e hỏi .. Làm thẻ master card .. Thì đăng kí ở đâu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ việc này anh ra ngân hàng thì sẽ được hỗ trợ anh nhé, ngân hàng có hỗ trợ làm thẻ Master Card đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2942505,
      "id": "30475247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ bên tgdd chạy Lại phần mềm được không ạ. Mình quên mất mật khẩu nên ra vậy rồi. Chẳng biết làm sao nữa.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.204378,
      "id": "20223495",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 plus của em muốn mua thêm dung lượng icloud thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác bạn nhé Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.018435,
      "id": "28650723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 5s bị quên ID apple và mật khẩu nhưng còn tài khoản gmail thì có mở được k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm rồi nhập thông tin máy yêu cầu vào xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.999182,
      "id": "26909050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày hôm qua mình mua máy anh nhân viên cài cho mình apple id bây giờ mình đăng nhập trên máy tính thì nó yêu cầu câu hỏi bảo mật giờ phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng đi đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo tài khoản cho bạn để được hỗ trợ cung cấp thông tin về tài khoản bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.955538,
      "id": "19836385",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi Mình có đặt nhập sai mật khẩu 10 lần thì xoá hết dữ liệu trong máy nếu vậy icloud của mình có còn ko vậy và có ảnh hưởng gì đến máy ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó thì tài khoản và mật khẩu iCloud nếu bạn nhớ thì vẫn còn , máy vẫn bình thường không ảnh hưởng gì ạ , chỉ có dữ liệu trên máy sẽ bị xoa hết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.822973,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.816433,
      "id": "24170025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi,minh đăq xuất ID apptore ra xong giờ đăng nhập lại nó bảo là apple bị lỗi máy chủ.vậy phải làm s vây ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra đăng nhập lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.810659,
      "id": "20438254",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi mật khẩu iCloud mà máy có yêu cầu trả lời câu hỏi xác minh nhận dạng mà e ko biết câu trả lời, v làm cách nào để đổi mk ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.798392,
      "id": "19652638",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi khi mua máy về mình tạo ID apple đã ok nhưng khi đăng nhập vào gmail để xác nhận thì máy báo sai mật khẩu. Mình đã thử tạo 3-4 lần mà vẫn ko dc.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn đã tạo Gmail trước khi tạo ID Apple chưa bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.770484,
      "id": "19506995",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt mã giới hạn giờ quên rồi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "@Nguyên Quân:làm sao để lấy lại",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.685822,
      "id": "28866282",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone quen mat khẩu khóa máy,con nhớ mật khẩu a",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.655697,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.521088,
      "id": "29359212",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi nào mở khóa màn hình thì Iphone 6  yêu cầu nhập mật khẩu thay cho việc mở bằng vân tay?",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy mới khởi động lại thì iphone sẽ yêu cầu nhập mật khẩu thay cho vân tay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.487482,
      "id": "29465457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cach để đổi mật khẩu id?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.417562,
      "id": "29897241",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên đặc lại mày khi mất mật khẩu hông",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh quên mật khẩu thì cần tham khảo hướng dẫn \"\" để khắc phục anh nhé. Anh cần bỏ mật khẩu mới vào máy được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.31774,
      "id": "26741824",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị quên tài khoản icloud làm sao để lấy lại đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo hướng dẫn i áp dụng cho máy xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.283831,
      "id": "29729677",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mìk khi reset lại thì mình quên tk icloud z bên tgdđ có sửa lại đc ko ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp bạn quên tài khoản icloud đồng bộ trong máy thì rất tiếc bên mình không hỗ trợ được bạn nhé, bạn giúp mình đem máy đến các cửa hàng sửa chữa Iphone bên ngoài để được hỗ trợ xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.245166,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.165723,
      "id": "24770629",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi  đăng xuất id apple thì vào tài khoản -> đăng xuất r chọn đăng xuát j nữa ak. để k mất những dữ liệu trong iphone ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn đăng xuất là tài khoản sẽ được đăng xuất rồi không cần chọn gì nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.162009,
      "id": "29014225",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình quên mật mã giới hạn thì phải làm sao qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.102549,
      "id": "27062318",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn xem mật khẩu wifi đã lưu trên máy thì vào mục nào để xem vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011847,
      "id": "19603369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho en hỏi em đăng nhập vào app store vậy id app store có dùng cho icloud không hay dùng id khác để đăng nhập icloud",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ID Apple để đăng nhập vào iCloud để sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.930599,
      "id": "21060149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .... mỗi khi e tải game thì nó cứ bắt e nhập mật khẩu hoài vậy ak.... mà lúc trước e chỉ cần dùng cảm biến vân tay thôi.... a,c có pik sao không ạ chỉ e vs ... chứ mỗi lần muốn tải cái gì thì củng phải nhập mk ... nghe mất tg quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để tắt tính năng này đi bạn vào Cài đặt > iTunes và Appstore > Cài đặt mật khẩu > Tắt mục Yêu cầu mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.911016,
      "id": "25319476",
      "field_search": "question",
      "question": "tài khoản ***@***.com mật khẩu là gì em không vào dc",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.876113,
      "id": "27159855",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em muốn tự động đăng nhập thì làm thế nào ạ AD ???",
      "answer": "@Long:ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.866697,
      "id": "19510597",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài s nó cứ nổi mật khẩu gì lên không v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể về vấn đề bạn đang gặp phải để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé vì mình chưa hiểu ý bạn lắm. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.846132,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.841238,
      "id": "27712321",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐểcTrả Góp Lãi Xuất 0 Phần Trăm Thì Phải Làm Như Nào Ạ ??",
      "answer": "Chào anh Anh cần đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu , anh tham khảo trả trước 2.247.000đ (30%) , trả mỗi tháng 911.500đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.721913,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7073,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.687672,
      "id": "25087854",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua sản phẩm này tối qua. Nay đăng nhập icloud thì bị đứng ở bước \"Enter iphone passcode\" Đợi hoài cũng ko chuyển qua màn hình khác. Giờ mình phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn kiểm tra giúp mình tài khoản hiện nay của bạn đang có đăng nhập trên máy nào nữa hay không vì passcode đó sẽ được gửi về một trong các máy có sử dụng chung tài khoản này đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.494789,
      "id": "28389912",
      "field_search": "question",
      "question": "các sản phẩm của iphone khi nhà sản xuất ngừng sản xuất thì có phải là ngừng kinh doanh k",
      "answer": "Chào anh,Khi nhà sản xuất APPLE ngừng sản xuất sản phẩm thì sẽ không cung cấp hàng cho các đại lý nữa, đồng nghĩa với đại lý sẽ ngừng kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.433671,
      "id": "26467513",
      "field_search": "question",
      "question": "E quên mk trên iphon rồi giờ phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.412993,
      "id": "29148245",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 5s của mình nhập quá 10 lần mật khẩu nên bị khóa truy cập . Phải làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.409962,
      "id": "23578879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình mua gan 1 năm rồi giờ đang xài mở may len khoang vài giây tự nhiên nó xoay vòng vòng rồi bắt mình nhập lai mật khẩu, cứ như vậy quài thì phải làm sao, đang gọi video nó bắt phai nhập lai mật khẩu nên đầu dây bên kia mất kết nối luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.39269,
      "id": "22406589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn xoá hết danh bạ trong iphone 6 nhưng em có vào icloud tắt danh bạ nhưng vẫn không xoá được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn xóa thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3817005,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.38013,
      "id": "29580103",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm mỗi khi ấn chụp ảnh trên iphone 6 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn gạt nút bên cạnh máy xuống là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.343875,
      "id": "31553367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào app sore tải thì nhấn cài đặc thì nó bảo nhập mật khẩu  làm sau trở lại bình thường được ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh nhập mật khẩu apple ID của anh vào để tải ứng dụng là được anh nhé, anh muốn trở lại bình thường là sao vậy ạ, mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.326835,
      "id": "27730448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hỏi iphone e mất mk icloud bây h phải làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.296932,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.294122,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.280126,
      "id": "18560816",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear ! Mh có sd 2 iphone 5s & 6. Cho mình hỏi là khi mình muốn sử dụng chức năng tìm iphone thì trên thiết bị ip 6 phải nhập icloud của ip5s phải ko ? Ths !",
      "answer": "Chào bạn,Dạ muốn định vị máy iphone đúng là cần phải nhập đúng thông tin tài khoản icloud mới được ạ, nhưng khi định vị bạn cần truy cập địa chỉ icloud.com trên máy tính hoặc dùng ứng dụng \" Tìm iphone\" nhé, bạn dùng trình duyệt safari sẽ không được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.279205,
      "id": "29178808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi lm sao để xoá dk iCloud này ạ . Giờ nó bắt xác mjh mà Sđt đăng ký k phải của mjh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ người đã tạo tài khoản này để xin thông tin và đăng xuất tài khoản Icloud này xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.244829,
      "id": "21769373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái ip của mình mà mình quên mk iCloud mà nó vẫn đăg nhập trong máy bh ad cho hỏi làm tn để lấy lại mk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.19357,
      "id": "21115507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thường thì iphone sản xuất ở TQ có mã vùng là gì vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy sẽ có kiểu máy là CH/A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.129885,
      "id": "19604294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud nó để bật đầu sử dụng icloud là sao mà em chỉ đăng nhập id app store thôi vậy cloud nó có đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.103721,
      "id": "19537735",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn chi tiết giúp e cách thay đổi mật khẩu icloud vs ạ iphone 6 32g ios10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo hướng dẫn tại để đổi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0792675,
      "id": "30393714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ quên mk id thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết anh nhé: \"Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.068786,
      "id": "22170987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình ko có cài mật khẩu cho app store giờ mình muốn cài.Mình mở sang dấu xanh lá cây mình nhập Apple id của gmail xong thì báo không thể xác minh.Báo Apple id không đúng or do mật khẩu không đúng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đăng ký ID Apple thì mới sử dụng được nha. Để đăng ký, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.060136,
      "id": "21642790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao e tạo tài khoản id mới hết luôn rồi mà sao vào appstore tải ứng dụng lại yêu cầu mật khẩu của tài khoản id cũ vậy ạ? Nhưng e quên tài khoản cũ rồi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể chính xác là khi tải ứng dụng máy yêu cầu nhập tài khoản mật khẩu cũ hay khi cập nhật ứng dụng nhé. Vì mình kiểm tra thì khi cập nhật ứng dụng cũ trên máy thì mới có yêu cầu nhập mật khẩu tài khoản cũ, và để không yêu cầu thì gỡ ứng dụng đó ra và tải lại ứng dụng trên tài khoản mới, khi đó sau này máy sẽ không yêu cầu nữa.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.042859,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0290165,
      "id": "18342273",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài iphone 6 , đã đăng nhập ID và icloud , giờ em muốn đăng nhập ID và icloud khác lên iphone của em và xóa ID và icloud cũ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể đăng xuất tài khoản ID Apple của bạn bằng cách vào Cài đặt > iTunes & Appstore > bạn chọn tên tài khoản ID Apple > Đăng xuất, về tài khoản iCloud > vào Cài đặt > ICloud > kéo xuống dưới cung > Đăng xuất > nhưng với tài khoản này bạn cần phải có mật khẩu mới có thể đăng xuất được bạn nhé.Sau khi đăng xuất ra hết và bạn có thể đăng nhập lại sử dụng là được ạ.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.010629,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.005375,
      "id": "26739227",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e có cái ip 5s bị quên mật khẩu.  Bên tgdd có thể mở khóa giúp e dc ko ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Bạn lưu ý bạn cần nhớ tài khoản iCloud để có thể nhập khi có yêu cầu.Xin thông tin đến bạn. ,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.000932,
      "id": "21240144",
      "field_search": "question",
      "question": "No cứ chạy như z thì phải làm sao. K làm gì dx hết.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy bạn đang chạy như thế nào nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.976861,
      "id": "23136250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 25 tuổi, có cmt và sổ hộ khẩu, hoá đơn điện. E muốn mua trả góp thì e tham gia gói lãi xuất bao nhiêu % và phải trả trước bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.957314,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp phải làm thế nào",
      "answer": "Xin chào anh. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.919721,
      "id": "23326560",
      "field_search": "question",
      "question": "Đợt trước mình mua iphone ở thế giới di động xong rồi dùng luôn cái icloud của tgdd để tải zing mp3 về, mà h mình thay bằng icloud của mình, mình muốn update zing mp3 mà nó yêu cầu mật khẩu icloud của tgdd, bây giờ mình cũng k thể mang máy ra cửa hàng được (nhà mình cách cửa hàng khá xa). Mình phải làm gì bây giờ? nếu xóa đi cài lại = icloud của mình thì nhạc tải về sẽ bị mất hết (200 bài)",
      "answer": "@Nguyễn Lê Thái Quảng: bạn có mang ra tgdd thì chưa chắc nhân viên đã nhớ đúng pas, nên tốt nhất cũng là xoá đi cài lại🙂",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.915813,
      "id": "27711197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại iphone của em quên mật khẩu rồi mà giờ đem lên tgdd mở đc ko ạ . Em vẫn nhớ id apple và password có mở đc ko .",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có một cách là cho restore máy đó ạ; nhưng bạn phải chắc chắn iCloud mình đang dùng chính chủ nữa đó ạ; bạn có thể thử mang máy đến lại siêu thị để bên mình xem kỹ lại xem có thể hỗ trợ được không bạn nhé; cần phải xem trực tiếp để xác định chính xác hơn ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.869094,
      "id": "30445451",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho Em hỏi  Em đi bảo hành máy nhưng mà quên icloud và bên appe yêu cầu Em thêm hóa đơn giá trị gia tăng hoặc phiếu xuất kho để mở khóa icloud vậy thì Em có được cung cấp những giấy tờ đó hay ko từ tgdd",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này thì bên em vẫn có hỗ trợ được anh nha, anh có thể tham khảo  anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.841603,
      "id": "23756945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 1 cái iphone 6 đã cập nhật cấu hình mới, đang sử dụng 1 wifi nào đó. Rồi e có thêm cái iphone 6 nửa củng cập nhật cấu hình mới r, bây h e muốn sử dụng chung cái mật khẩu wifi của iphone kia nhưng khiong pk mật khẩu thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn để gần 2 máy lại gần nhau xem thử có yêu cầu mật khẩu nữa không bạn nhé ? Ngoài ra bạn xem máy thứ 1 có hiển thị lên thông báo gì không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766763,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy iphone 6 bị  e mình phá hiện trên màn hình \"iphone bị vô hiêu hóa\" mình vẫn nhớ mật khẩu nhưng giờ làm sao để hiện màn hình để nhập mật khẩu như bình thường được ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.740446,
      "id": "24691710",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua iphone 6 32g này nhưng bên của hàng tự đặt câu hỏi bảo mật ID giờ em phải làm gì để sửa lỗi đó ạ  ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu tài khoản ID Apple này do bên mình hỗ trợ tạo cho bạn, thì bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo cho bạn để bên mình lấy được lại thông tin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.732969,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.68701,
      "id": "21108052",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mơi mua. Đặt mật khẩu để trẻ con nghịch ấn sai quá nhiều. Giờ máy không nhận mật khẩu không thể vào làm thé nào ạ",
      "answer": "Chào bạn huy,Trường hợp này bạn giúp mình bấm  để tham khảo bài hướng dẫn khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.669535,
      "id": "22392468",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi số điện thoại +18662753866 gọi đến khi đăng nhập vào điện thoại Iphone là gì vậy. xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Đây là số điện thoại từ Apple để gửi mã xác minh bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.63912,
      "id": "31548543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách ẩn app và cách cài đặt mật khẩu app ạ!",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng như chị đề cập ạ mong chị thông cảm chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.62642,
      "id": "21859576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi điện thoại bị hở màn hình thì phải làm thế nào z ad có cần phải thay màn hình ko",
      "answer": "Chào anh Thông,Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em kiểm tra và mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành để sửa chữa. Hiện tại em không tiếp xúc với sản phẩm của anh nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.614099,
      "id": "21248092",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn vào tgdd làm thì phãi cần những điều kiện gì ạ,E muốn vào tgdd làm thì phãi cần những điều kiện gì ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không thể thông tin chính xác được vấn đề này ạ. Anh vui lòng nhấp vào  để được hỗ trợ bên tuyển dụng thông tin chính xác hơn nhé.  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.582908,
      "id": "21504638",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn trả tiền góp fe credit qua bưu điện thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng liên hệ công ty tài chính FECredit anh nha. Theo số điện thoại sau ạ:- Fe Credit: 1900 545 415.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.578721,
      "id": "22703978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại e daq làm cty , e muốn mua dt trả góp , thì cần đem gì theo",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551179,
      "id": "23013630",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua mà giờ chưa có bằng lái xe. k có sổ hộ khẩu. thì phải cần những gì hả shop",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc nếu anh không có bằng lái lẫn hộ khẩu thì anh chưa thể tham gia trả góp được anh nha. Giấy tờ bắt buộc không thay thế được anh cần có là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.529436,
      "id": "28003673",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip bị quên icloud có mở đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.453941,
      "id": "19576119",
      "field_search": "question",
      "question": "không đăng nhập icloud đc không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn được bình thường bạn nha, nhưng máy sẽ không được bảo mật tốt thôi. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.427921,
      "id": "29358259",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi dùng Iphone có nhất thiết phải thiết lập Icloud không? Ngoài tính năng lưu trữ dữ liệu hoặc sao lựu danh bạ thi Icloud có tính năng gì nữa không. Nếu Iphone không thiết lập Icloud thì có khôi phục được cài đặt gôc như bình thường khong?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn không thích thì không nhất thiết phải thiết lập iCloud. Ngoài tính năng bạn kể thì iCloud còn giúp bạn định vị thiết bị, tìm thiết bị, khóa máy từ xa,... bạn nhé. Nếu máy không có iCloud thì khôi phục cài đặt gốc máy bình thường nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.425265,
      "id": "26603080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, tài khoản ID Apple do nhân viên siêu thị cài cho e. Nhưg h e k pk câu trả lời của câu hỏi bảo mật thì phải làm s",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại mật khẩu và câu hỏi bảo mật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.411711,
      "id": "26707946",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim em mua chưa đăng kí. Bây giờ em muốn đăng kí chính chủ thì bên anh có hỗ trợ đăng kí hok ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì Thegioididong.com không hỗ trợ đăng kí thông tin sim chính chủ anh ạ, anh vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.372017,
      "id": "19630118",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app app store mà icloud cũng có vậy icloud có đăng nhập chưa ad",
      "answer": "Chào anh,Khi anh đăng nhập trên AppStore thì chưa đăng nhập Icloud đâu anh. Vì 2 tài khoản này là riêng biệt anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.344625,
      "id": "26512767",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua màu xám thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu xám, mong anh thông cảm. Sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng, anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.315668,
      "id": "27914459",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mk ip e vào itunes thì hiện ra thiết bị của bạn không thể kết nối với itunes . bạn phải nhập mk ip trước khi sử dụng itunes h e phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.293003,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sau 13 ngày bạn nhập mật khẩu đúng thì vẫn có khả năng mở máy , còn bạn nhập không đúng thì phải Restore lại máy , dữ liệu trên máy bị mất và máy yêu cầu nhập iCloud , bạn không nhớ iCloud thì không sử dụng máy được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.289875,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.242767,
      "id": "23695247",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone của em bị dính icloud giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể bạn thao tác như thế nào máy báo đăng nhập icloud để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.238738,
      "id": "25719325",
      "field_search": "question",
      "question": "E tính chuyển từ android sang ios nên cho e hỏi vài điều ạ: 1. Sđt đăng ký icloud thì e có thể lấy sđt đó đăng ký icloud khác được k? Hay là phải đổi sđt ở icloud cũ rồi mới đăng ký được cái mới ạ? 2. E có thể xóa tài khoản icloud được k? 3. Hđh ios lúc nâng cấp lên rồi có xuống được như android k ạ? 4. Lúc e lỡ bấm sai password nhiều lần làm đt bị khóa luôn thì iphone có reset lại được k ạ? E cảm ơn rất nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, mình xin trải lời bạn như sau ạ:- Với 1 số điện thoại có hỗ trợ tạo 2 tài khoản iCloud.- Tài khoản iCloud thì không xóa đi được bạn nha.- Với iOS nếu Apple còn hỗ trợ hạ cấp thì có thể hạ được bạn nhé. - Nếu quên pass thì bạn có thể restore máy, tuy nhiên máy sẽ yêu cầu iCloud, nếu không nhớ iCloud thì không mở được máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.22639,
      "id": "30223526",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone có icloud rồi thì lập icloud mới được k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, thì bạn cần đăng xuất tài khoản iCloud cũ trước, rồi mới có thể đăng ký tài khoản khác để sử dụng bạn nha. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.136639,
      "id": "19924190",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn xác nhận tính tin cậy cho iphone ios 8 khi cài đặt ứng dụng thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn vào cài đặt > cài đặt chung > quản lý cấu hình và thiết bị > chọn ứng dụng > chọn tin cậy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134429,
      "id": "23757215",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi muốn gỡ ứng dụng thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào icon ứng dụng , bạn chọn dấu X để gỡ ứng dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.12217,
      "id": "25291485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi mới mua iphone 6, muốn chuyển ảnh từ iphone 5 sang thì làm như nào ạ? Nhập icloud cũ là tự chuyển ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đúng rồi ạ; bạn nhập iCloud cũ từ bên máy iPhone 6 vào; trong phần ảnh bạn bật các mục lên để dữ liệu tự động đồng bộ qua cho bạn nhé; mình nhớ kết nối mạng ổn định nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.114944,
      "id": "19603395",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em đăng nhập app store mà sao icloud nó cũng có id app store vậy icloud đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.109954,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.081014,
      "id": "25291397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mới mua em iphone 6 này, muốn chuyển ảnh từ iphone 5 sang iphone 6 này, thì nhập tài khoản icloud cũ là tự sang hết ạ? Hay phải làm như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi thiết lập máy iPhone 6, bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud đang dùng trên iPhone 5 là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.077385,
      "id": "26312406",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho tôi hỏi: tôi đã 62 tuổi nhưng muốn mua đt trả góp thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, anh 62 tuổi thì không được mua trả góp nha anh, mong anh thông cảm anh nha, điều kiện mua góp cần đủ 18 đến 60 tuổi nha anh. Anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện về giấy tờ và độ tuổi để làm hồ sơ cho anh cũng được nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.032055,
      "id": "29053902",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải mật mật khẩu id là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.031507,
      "id": "28189684",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm gì khi iCloud  lưu hình ảnh đủ 5g vậy ad tôi có thể đổi tài khoản iCloud khác để lưu hình ảnh mà vẫn có thể xem ảnh trên iCloud cũ đc ko vậy à",
      "answer": "Dạ trường hợp này bạn cần phải mua thêm dung lượng cho tài khoản nha bạn. Khi bạn đổi tài khoản mới thì không thể xem ảnh trên tài khoản cũ được nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.994692,
      "id": "31851245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em xoá liên quân rồi tải lại mà đăng nhập nó vo lại cái khác chứ ko phải cái cũ em phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ nhà sản xuất game để các bạn kiểm tra hỗ trợ do bên mình không hỗ trợ về game nên chưa hỗ trợ được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.928518,
      "id": "29548728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bh kh muốn máy tự xoay màn hinh nữa thì phải làm s ạ. Mình đang sd iphone 6",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên trên để hiển thị thanh công cụ > bạn chọn vào biểu tượng ổ khóa có mũi tên xoay vòng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.928518,
      "id": "28008973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì phải làm sao mua được nó",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh cần giấy tờ CMND và Bằng lái xe/Hộ Khẩu để tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit ạ. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.926809,
      "id": "22268889",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi e đi làm trong nam . Quê e ở ngoài bắc thì em chỉ có cmt và sổ hộ khẩu công chứng có dấu đỏ thì có thể đăng kí mua trả góp k ạ ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) gốc và Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu)  công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì anh mua góp vẫn được anh nha! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp cho anh chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.91641,
      "id": "24888424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chào a/c ở thế giới di động...a chị ơi cho e hỏi e dùng ip8 mà vô tình e quên mật khẩu giờ e có thể nhờ nhân viên bẻ khoá giúp e dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.896998,
      "id": "19603868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store để tải game sao icloud nó để bất đầu sử dụng i cloud là sao vậy id app store có đăng nhập vào icloud chưa vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ID trong Appstore khác với ID Icloud anh nhé. Để tải game thì anh phải đăng nhập riêng trên Appstore nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.893854,
      "id": "17517818",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có cmt và bằng lái xe e muốn tham gia trả góp của homecredit muốn tham gia trả góp ip 6 32gb thì e phải làm hồ sơ xét duyệt trước khi đặt cọc không hay đến khi lấy máy mới làm hồ sơ xét duyệt ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này khi máy về mới xét duyệt ạ, hiện anh chỉ cần cọc trước 500.000đ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.88969,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.88969,
      "id": "19352305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.. Em muốn mua trả góp mà chi nhánh chỗ em tạm hết hàng thì phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh có thể đặt hàng để bên em  hỗ trợ chuyển hàng từ 2-7 ngày anh nha,. Khi sản phẩm được chuyển về siêu thị anh có thể mua trả góp sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.849032,
      "id": "21444396",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cob này thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.842779,
      "id": "18763908",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là bộ đội thì khi muốn mua trả góp thì cần những gì.",
      "answer": "Chào anh,Anh là bộ đội thì khi mua góp anh vẫn chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...anh nhé. Tuy nhiên, hiện iPhone 6 32G còn ít hàng nên anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.829473,
      "id": "17816000",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cái ip6 mà quên mk mở khóa thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn lui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.781983,
      "id": "19503169",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đã đăng nhập icloud thì thoát ra được ko,qtv chỉ e cách thoát,tks",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}